入黎一齊扮工吹水

幾時捱到星期五放假
一齊吹水無咁悶呀喂

收工味

又準備扮工了

扮工中

就黎發mo

我都係

巴打邊度番

九龍區

準備出門口去扮工

番咁晏？

份工無乜人理我，基本上訓醒先返工

一點鐘收工

巴打番咩咁正

七點呀救命

唔自爆啦，個圈子好細

喵撚準未

上星期六返左半日今日補假咋

條撚好味

羨慕

都好呀 好過要扮工

你睇我好啦，其實一啲都唔好，好無挑戰性，日日返去得個悶字

我打999架

有無考慮轉工？

打算過埋年

有無bonus?

有雙糧

搵定工

等食飯

扮工

等到幾點

終於都扮到星期四

仲有一日先放假

捱埋佢呀屌

失業

失左幾耐

同失戀一樣耐

我都失戀了

我都係

扮工上左連登成四個鐘

好悶

呀叔番咩咁得閒

唔想做野

唔好做 扮下工算啦

仲有兩個半鐘

我仲有三個半鐘

So9sad

重有一個鐘 好辛苦呀

仲有一個鐘

收左工未

收7點，7:20走，
架巴士唔知做乜等左40mins先黎
同8點收工冇分別

好悶呀!!!

好sad 轉搭地鐵？

Come and join us?

屌！聽日收4點啦fatc

same

考慮下先，我怕醜

聽日都收6呀

唔洗怕 巴打們好好人

7:30 呀 hihi

今日呢？

都係。我老闆編哂schedule. 中秋又係，佢自己唔記得上年有冇放早，問老屎忽，老屎忽話冇，佢又照編。。。每年可以有2日放早，而家得返團年個日可以早走 dklm

好慘 啲老屎忽又係食屎既

今日放4半

但係個senior仲未返

因為我都係今年先入黎呢度做,聽d同事講公司每年都有2日可以早走...今年就係因為咁蝕左日比公司囉hihi

唔番嫁啦

兩日蝕一日
不過我放6 唉

放6.....好過我啦 絲打

唔好 想早走

點解聽日唔係假期

挨多2日先可以抖4日

因為聽日係星期四

要努力呀巴打

好多野做 唔想做

終於都星期四

捱埋就放假喇！

仲有聽日呀露茜

做埋聽日可以放假。做多3.5日 又放2日

點解係3.5日

holiday mode

因為31號要返半日

重要老闆唔係度。。。。更加嚴重

連工都唔想扮

31要番全日

你做sales?

文職

出入口個d呀?

垃圾工

我何嘗唔係？

捱埋今日！

今晚要捱到12點收工

巴打番咩

政府shift

多唔多野做

屌聽日都要返工

番咩

去地盤做測試，返左唔夠半個月

地盤jj

平安夜 聖誕都要返

pt sales
諗住反正都係冇野做 返下工